剛岩收工返到屋企 你問我答

見返個舊supervisor
過得唔差
我都戥佢高興

聽日放假
成個星期未拖地

打個飛機先？

今朝打咗

星期日都要返咩工

藥房

單身 有女 定有仔

藥房都有supervisor
咁幾高級

人工過唔過50k

以前醫院
而家community heaheahea

有個3歲仔

打工為興趣

為人父親仲打飛機

未有正面回應

no la講下笑
留返個處男膜俾老婆用

翻工翻得開唔開心

已經側面回應

開心啊
同事仲癲過我
有時見返舊時識嘅人
生活都幾充實

好幸福
我都就快要踏入社會工作
可唔可以指點下
例如點樣早起身而唔攰

晚晚10點前瞓
睇多啲書

唉 將來要翻8am至7pm
10點前瞓真係work=life

醫院唔係仲好番咩